---
layout: post
title: 'Groovebox Aperomix : Xavier Grant & Alex Randal'
date: 2017-09-08T14:30:28.219Z
categories:
  - evenement
image: /assets/img/uploads/aperomix01.jpg
highlighted: true
---
C'est la rentrée des Classes !

Et pour Groovebox Aperomix aussi!

A cette occasion, pour la première, on reçoit Xavier Grant en invité ... histoire de voir si il a révisé pendant les vacances!!


C'est en "Live&Di" sur le 91.9 FM Strasbourg ou le www.radiorbs.com

Bonne écoute

<!--more-->
